galaxy note10 朋友入黎

想問兩個問題

1,剛買手機果時 手機機身四邊有無透明貼保護住?
2,系陽光下 著住mon時 大概系指紋位置 有無一個類似電池狀既印？

有班教育界痴線佬為左唔比學生落入聖誕節圈套

陽光下有個印 定 機身四邊有貼子保護？

1. 上下有

輕過iPhone的

1· 四邊都有
2·會睇到

note 10 168g
note 10+ 196g
11pro 188g
11pro max 226g
你喺咪弱智

今年呢部應該係最輕既note系列